諗緊點防疫嘅入來，其實得一個方法可行

大家連登仔，抗爭者，醫護(有良知)，同黃嘅手足:
去到今日大家都知守唔住
就算立即封關跪低都冇用，要入來播毒一早播左，好多確診者連個source都搵唔到

所以趁未中伏之前好離開香港
等香港班藍絲港豬成為另一個武漢
如果有幸搞得掂先好番來

當然自己都負責任，去到外國自己乖乖地隔離14日唔好惹比人，有事就call定外國緊急單位如實透露

企到係15秒都中招已經超過常規飛沫傳播，就算你全家幾個月唔出街都唔包冇事，記住你屋企仲有個廁所

人口密度高壞處一早知，只係未有爆發時大家當睇唔到

港共中共點憎香港人大家知
連武漢都搞成咁香港只會更差
命係自己面子係國家(港共)，咪撚理咁多，走得就走
今次同離地不理政治走左去班逃兵唔同
比你勇武到成功推翻政府你都冇能力控制生化武器
走住先，止蝕最重要
番工第日可以再番過

1/10

2/10

3/10

你呢個叫避疫

你覺你d 19 口罩擋到？
你中左招邊個負責？

深圳灣「假封關」前最後一日 Deadline Fighters

冇人推，香港人等收皮